有冇人講下彈流行曲鋼琴左手伴奏可以點練

右手叫做彈到個melody
但係左手低音譜號真係唔識
連睇五線譜逐粒數都好吃力

上youtube學啦
申利:我都唔識睇五線譜

OR

其實睇呢d synthesia係冇意思

通哂scale就唔駛睇譜+識即興

點為之通哂

1
151
1513
15123

咁樣練，夠彈好多歌

求詳細教學